[PS4]Monster Hunter World[107]打奇撚咪做葉劉呀

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

香港資料庫by連登巴打
[url]
QQJ7s/edit#gid=1135373004[/url]
配裝模擬器 Skill simulator (日本語)

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。
Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。
Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。
Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角
Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。
Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。
Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。
Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。
Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。
Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。
Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。
Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後
quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任
務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。
Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。
Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。
Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。
Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。
Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。
Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。
Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。
Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，
每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。
Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻
火。
Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記
低。
Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。
Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，
打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，
就接到個麒麟任。
Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。
Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以
Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。
Q：激運劵滿左點算？
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

Sample link:
[url]
w[/url]

中文砌裝link：

頭香

第三粒茸好留名 @jerry

尾香

100％想打尻你

有笛係唔同D
刷超快

貓技能YOUTUBE

貓技能文字版

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK
[url]

快d幫手試下茸好弓既威力

打奇撚小心過馬路

成日都見到葉劉隊友

手機開post好煩

btw 訓了

張圖 好正

笑撚咗 最後一場極速完埸

我一有散彈珠我就升999hr

combo秒殺咗
唉 訓喇 聽日返早

典跟

呢個鐘數有無人歷古? 我有場

想講唔使茸好…過強走就得

有無4格牙

4格跟 3格睇人

有牙

跟

跟上

見係你地就開四格

強走唔係過唔到咩琴日試左

曲 依家開game

見我唔係度就開4格 師父明白了

茸好=強走藥+秘藥 咁講好似好抵咁
但調返轉講 強走藥+秘藥=3粒茸好 成件事就唔同曬

咁算唔算洗板

禾啲弓裝都係出3體術就算，飲左強走=5體術 + 耐力急回

其他skill all in輸出

5體會唔會同狂走撞？

可以一試 4擴散速刷了

會，想飲強走嘅話出到3體就夠了

禾非洲人唔玩科技槍了
我要做狼人

好喎 我整左裝都未試過

咁體3仲抵玩 一個護石搞典

唔帶耳機玩了

但係茸好仲有爆炸菇 慳兩格體術同4格攻擊

屌你上面做乜鳩

搵個奶媽幫你食，咪一樣

同埋強走好難有喎 要打隻衰雀或者角龍bor

你入左場未?

前排同fd互刷，而家有360支

咁唔係成日都有奶丫麻 btw強走有無耐力急回呢個效果？

奶媽難求

下又話唔可以比既強走 邊個放流料

打大1細金你會有幾百支係身

老老豆豆，其實我用弓嘅話我出場前會轉奶媽裝食

食完入返去換弓裝

我係佛陀

是咪玩4擴散

傳說中既佛陀

下場重弩

點解我試過d buff會無哂既

岩岩打炎王既巴打 我訓了

好

近排有咩人洗版無比人bam

羊b點解係感情台走左過黎

原來佛陀係長槍既型棍子

原來佛陀係玩長槍既型棍子

咁我轉雙刀

會咩？唔通我記錯

原來講個好假的肥仔

我唔su啊試過一次唔得就無再試 係唔係更新左依家可以？

完了 兩格打不打 唔打就散了

唔係，今日小牛試刀 玩上癮

唔啦，睇歐聯
多謝爸打carry

比個奶媽carry

得兩個射擴？

唔好比佢出到大風

咁仲玩唔玩

我係奶媽笛

禾非洲狼人

點解用左心眼珠打炎王都會彈箭

係 好fake
粉塵mode好似會彈刀

咁心眼珠即係冇鬼用?

禾唔打住了 出街睇波

都無人射，唔玩重弩了

下埋貫弩算

唔識用

禾都係

已經有9粒英雄斧…到底做乜鳩

心眼用係弓度可以加長佢max damage個range
但係就無防彈箭buff 鋼龍個風其實會唔會影響到d箭？佢個tips度有講但係好似無試過比佢彈箭

一直都無機會試

輕鬆play算

四紫歷古

-1

今日先打到粒心眼珠 未試過打鋼龍
我玩開屬性弓 如果會彈箭 我都係將粒心眼珠變做痛擊珠算
還掂要輸出都係要打弱點 不如衝高D會心好過

有道理

其實強走藥維持幾耐

擴散彈幾爽皮喎

正

唔齊四個人就無意思

終於有散彈珠

忽

好彩食左保險飯

今場試下長槍先

唔打 訓教

第3甩茸好

好啦

天晚再搵梨地挽

唔係喎，啱先試左，得喎…

典解既
但係你食一次得幾分鐘咋bor 雖然幾分鐘solo咩都夠

長槍真係好正

通常出團刷一場5~6分左右，1支強走都夠啦

準備回家了 有無野挽

矛

長槍都幾無腦 我今日先小牛試刀玩左十場都無
鳩吉都打到4分鐘歷古juno

咁快

ooo之後有半秒左右硬直好易奶野 唔識用

睇半場就番歸

R2 O>之後再OOO

間bar無位

明明CAP左圖 搵唔返 仲諗住拎黎打飛機

廢事落銅鑼灣 返屋企算

我都想返屋企 屌宿舍一個人都無真係好易痴線

達子7點鐘訓左未

今日未

今日幾點訓 依家沖涼落街食個早餐就執野走先

call條女上嚟啦

打到11點左右

唔醒起我無帶鎖匙 走唔到添

咁我玩nier算

玩啦 攪到我都想玩多次

算 提唔起勁開新野住
睇愛回家算

佛仔玩緊咩

psn 宜家半價

係 做到8號

一早爆哂
買都係買黎收藏
真心神作

有冇人打機 5min later

大刺身魚都釣到兩條，就係無大磨刀魚

me

冰屬弓就咁用既話
風漂龍弓定鋼龍弓？

得我地

如果奶媽笛0輸出會唔會俾人屌

我覺得風漂 不過鋼龍多珠位 睇你取捨

風漂高屬攻 但要配合火龍兩件套 咁成身都無咩洞位 耐回強弓剛射普射都落唔到

一屌完就出左條

系甘架啦

晏D先我打住刺客

switch隻火影驚出左就轉驚玩了

慢慢

大銀左之後係咪好快會有大金

就出星之卡比 就轉

NO

打到火魚大銀

無女點玩溝女驚牙ching

溝女咪有

唔會呀
我用緊火龍頭B 滅盡身B 炎王手A 火龍腰B 黑角龍腳B
珠塞到4粒冰結珠 1粒痛擊珠 1粒散彈珠 1粒強弓珠

都冇乜靚珠
如果塞兩粒冰結

我兩把都有整

如果鋼龍弓淨係塞兩粒冰結珠
同風漂弓比起黎效果如何？

咁咪會多左招無咩用既火屬技囉
唔係通常做頭同身架咩
唔用身咪無弱特3

歷戰juno3分12

唔係咁易架ip cfu

明白 咁我而家套裝應該配鋼龍好啲？
定係純講弓既話都係風漂好啲？
因為我而家啲技都唔係好需要靠弓啲洞位

鋼龍弓好似唔會落冰結

風漂啦 到時有珠再要埋鋼龍都未遲
兩個玩法姐

火龍魂先岩 打錯野
套野有弱特3

手腳用咩?
想gun

應該落咩珠？
我而家都齊強弓 通常箭 剛射
弱特lv3
攻擊lv3
體術lv5
耐回lv3

玩屬就唔洗攻擊
體術3加強走藥就Ok

如果係咁都應該多番啲洞位出黎
有冇全套可以參考下？

典解貼唔到條link
同我上面打套裝一樣 只不過火龍變火龍魂

imgur block左連登，改用其他網upload

試多次 唔得就算

呢套有咩技 無機係身試唔到唔好意思

JER神0技都夠抽

-。-所以咪死左比泥魚囉

真心頂唔順體術3無耐回

有咩射擊武器易爆頭

遠程全部都易喎

加洞唔係1lv洞嚟咩 都落唔到渾身珠架

會心/回血＞洞/攻

點解會有體力增強

其實有喵喵個精靈王的加護就唔需要精靈加護了

個人認為你要加條血上限不如要吸血 因為後期有d咩會一下打你既都係得d龍既大技
個d技都應該要避到既 反正要時間食水不如要吸血 分分鐘比你吸得返黎唔洗食仲高輸出
然後精靈加護得1lv唔係好幫到手 你呢套裝輸出應該唔差其實

頭先開左驚刷2場又熄左

jerry 可唔可以影個笛套裝俾我睇睇

加會心會再大力啲 不過我唔鐘意成日飲水回血
特別係打著火mode既炎王 你打佢無吸血既話成日打一套就要行開回血

有冇新手一齊打
一個人打好悶
打到去主線飛天綿羊
tg:

盾斧真係屈機到無咩滿足感

啲血珠其實用唔著嫁可以換其他
然後我見過人地個套用岩賊笛都推到5耳塞 相比下我呢套好垃圾

西馬大金肯出未

片手solo la

幫下更新手既解下任都得架

得盾斧識玩識得下人
岩先用太刀solo歷juno貓兩次
嬲嬲地用盾斧解到佢起唔到身
但真係無滿足感

木有

盾斧邊夠弓屈機呀

好似無

早晨肥仔

弓低防啵 打魚都輸既垃圾武器

PSN入唔到?

呢套應該係冰4 體術3 弱特3 耐回2 超心1 普射剛射強化 強弓
但體術3夠用咩？ 我自己就覺唔係好夠用
我有套係差唔多嘅 身換火龍b 手換帝王b 腰換風漂b
體術5 冰4 弱特3 剛射普射強化 體力超心1
我無強弓珠 有強弓就將粒體術換做強弓 巴打覺得點？

弓要用腦盾斧唔洗

如果唔求高耳 可以換子孑頭套
打耐瘴換錯左笛珠走

冰4唔係冇用? 面版屬傷有上限

把野1/3

有冇人已經玩緊ta

因為呢度d大神個個有無限強走 所以體術3加支強走就做到體術5既效果

禾都冇

幾時兩分鐘屍套

風飄可以破500 冰3都係得490 唔想冰4爆屬上限 當然都可以將一粒冰珠換做其他珠la

岩賊咁多位好難裝唔到耳塞

我順手清埋d歷戰奇撚
8分鐘已經極限

火龍輕弩可以改兩次,加吸血好定加攻好?

冥燈仔條死光,大劍係咪擋唔到?

印象中係

增彈珠

屌你老母究竟點先見到條新大陸魚，揾左成個星期都撞極都唔出、有無咩特別方法架

有冇辦法停到佢過區
爬上頂都成分鐘

調查任冇得排序,又有成250個

係咁開自由任刷，應該半個鐘內有

R1未登錄會排星數

一野DEL晒佢再儲過

THX

諗住打岩賊大順手打埋架兩出咗細金

係咪化石魚？

打到失衡 冇就下場

3月9日有一個好特別既活動任：「交貨順便調查痕跡」
任務等級：★ 9
參加條件：獵人等級 HR 30 以上
方式：前往古代樹森林，收集並繳納「特產茸菇 10 個」

係咪火星返黎

會唔會為dlc鋪路

係唔係放D HR13/30 歷戰怪係入面 所以9星
順便比你易D 執腳毛

改咗啲 套野半個月前砌

耳塞5 廣域5 體力回復量UP3 快吃3 菇類3
屬性異常 吹蕭名人 耐力回復
滿足感 減輕膽怯各1

可以換啲體力珠(冇咩用) 耐屬珠上去

點目測爆鱗

14/3好似有野發佈 同9/3差唔多一個禮拜 純ff

爆鱗我真係唔度....我係遠距離望下佢
覺得好細好大我都會打
大金真係好大隻
聽聞可以眠咗佢 然後行去頭位
個頭一樣高就大 半身就細
但我雙刀多 好小搞咁多野

雙刀打爆撚

爆燃肉質唔差, 尾又拖晒地, 其實幾好打

治療珠有用咩？ 應該只對自己有用？

小心啲屎囉 好痛
其實算幾難打 不過我淨係識槌
輕弩砌咗裝但用得好廢

係咪只有我一個火星人?

每日登入好似拎咗 好快撳走咗

上次500,600都唔知有冇拎到, 唔識多左野比我用

細金點睇

冇用 轉咩好

KO術 耐震定耐屬

其實我覺得佢係選任有問題
果隻龍仔 我之前都打左60幾隻 單隻任
發覺好似隻隻都咁上下size
一定要打 多怪任先會有變動
之後先拎到大金

無人用?

體力3，有多嘅珠位嘅上埋ko術扑暈條龍。
節食就睇人，我覺得做開華佗就唔會理嗰少少醫藥費架啦。

我火龍同毒妖冇100都過80

放低很多

好少比人打中 未死過

佢300隻應該係好麻木咁唔睇大細係咁打
又打埋單隻8次任

唔急就等佢再loop番森林5子任

森林出哂啦好彩
差龍晶同瘴氣
糖醋魚又係地獄黎

有救濟都搞成咁

次次救濟都當晚打10場內就齊大細金

咁上晒ko ，咁就真係最強華佗

有無大細金團打一陣

果時活動冇打 未玩過唔知咩係大細金
森林真係哂我唔少時間

唔緊要 我參考下

咁係人嘅問題多過把弓嘅問題

14號有update資訊

弓先屈wor

我開頭覺得係有得執腳毛
但係執腳毛而家已經咁易
特登開個任比你又好古怪

Free rider

牙鴨

14號有生放 寫埋話春季 應該會公布更新時間

幾時先再有官方大細金打 好悶

刷爆鱗龍

FF

14號生放公布

16號update 有得打

生放之後

牙象

屌好撚想佢快d update啊 唔update無動力打上hr500

牙jer

想問問交貨委託大約有幾多項呢，thx

如果我冇任何歷戰調查任務響調查所，係咪就要不斷去探索執腳印開調查報告? 有冇邊個地圖比較多腳印? 我想打HR30歷戰。

肥B

屍套兩分鐘傳奇

跑咁撚遠都2分鐘

好似每個地圖既歷戰腳印都係fix左係邊個位同有幾多個 1星3個 2星2個 3星1個咁 （唔sure）

其實啲update好難就哂所有玩家 有啲開火車咁衝hr 有啲連冥燈都未過。。
希望capcom搞得掂

我覺得佢出dlc既話應該會係higher level又有 下位上位又有d咁 所以應該唔會話未打燈燈既就無得玩dlc

不過都係等佢出消息先講啦屌佢老母

有冇大細金團？

刷咩

簡單嚟講隻恐暴龍唔好再拖
之後加多幾個自由任
再整多兩三個高難度歷戰任
最後再預告加怪

咁就應該可以照顧各方需要

除左火龍兩件套
屬攻係咪唔食會心?

打緊hr50奇撚 琴晚貓完hea得制學人執毛
但發覺有1/3 2格
係咪無人會打

海台華爾滋？

發現疑似黑角大金 有無人嚟

3bbGMHLFmRZe

廢jer

我是垃鴨

巴打你其實係刷緊黑角大金？

大銀 ？

黑角大細雙金

見到細隻得制直接走

ok 我打乜都得

咪係 放佢出黎啦

我無哂任 去掛一陣腳皮先 我打哂海台
你去搵下救難 痴人地啲金

ok

我係啱啱入黎個位巴打

P字頭？斷左線？

係，coming

有無歷戰團？

而家係咪無得一次過爆角龍兩隻角??

我跟住佢套野打都係爆得一隻角

『モンスターハンター：ワールド』「スペシャル生放送 2018 Spring」3月14日（水）夜8時より生放送決定！

唔係咁易

一陣有無人打機？

有無野特別想打，我都係是但揾野打順便刷下大細金

同問

唔食超會心
會心好似食

打乜都得
我已經無乜特別嘢刷
刷歷古刷到無味

一樣

今晚

我想捉嗰四隻有獎杯嘅生物又搵極都搵唔到

shit, 未食秘藥 lol

你有野做錯就爆唔到
可能係大爆擺得太近令引爆時第1hit 唔係大爆G2倍傷

番屋企啦臭JER

唉見你叫到唯有返去啦

咁咪好囉
一齊刷臭雞

信得幾多

屌我今晚冇得打，要做project

巴打你好勁我係第一次可以三隻係同一個場都打死

8區有活化石魚你捉唔捉

我要整容得啦 比我轉女角呀

update鍊金婆婆

普通會心
一啲話食
一啲話唔食

我看唔透

我都要溫書 拎左野返屋企溫

啲人話超會心唔會計屬攻會心加既傷麻

帝王旗魚 係唔係先係全隻MHW 最難
岩岩諗住去釣D 磨刀魚
先知有種魚係 旗魚
但係去果個地下LOAD地圖好多次 唔好話帝王旗魚
普通旗魚 都見唔到

我唔打住啦
就快出街

下次再打過

屌你上WIKI睇又話juno斷尾90%有尾巴
次撚次都不滅龍鱗

佢啲肉有咩用

細糖醋魚有冇人識睇？

其實未試過會心
放工番去試下除左兩件火龍打屬性彈木椿試下

開驚未

好似無普通旗魚架
我印象中會見到條刺（？）突出水面

未返到啊 一程車要成個鐘嫁

啲肉有咩用嫁

有，大王旗魚同帝王旗魚

堅定估?

？！？！？？！？？！？！
即刻去釣哂佢全家

好似冇用 不過想釣埋

姐係寵物咁？我又釣下先

岩岩上網睇到篇咁既野

外媒最近出左篇猜測懷疑，CAPCOM 講左勁耐講到由北半球春天去到就快南半球春天都未出既恐暴龍…
有可能係3月9日 (明日) 亂入！？雖然講都無人信，第一次更新點會唔大肆舖張？
但恐暴龍最可怕既地方就係佢亂入，恐怖程度超越爆鱗龍 (汗…

3月9日有一個好特別既活動任：「交貨順便調查痕跡」
任務等級：★ 9
參加條件：獵人等級 HR 30 以上
方式：前往古代樹森林，收集並繳納「特產茸菇 10 個」

古代林? HR30? 只係採特產菇??

不管你信不信，今晚凌晨開GAME就知道了！

打珠係咪調查任出得最多？

話說大火藥金魚勁cute！！！

住半山係格攝d

首先唔會係凌晨

前幾日打果時影 細金

大金好似係咁

之前都有人講過

講明14號有生放送
點會今晚走出黎

恐暴係春季DLC 唔係一早講左啦咩?

特產蘑菇多數只係腳毛救濟

我小屋水池嗰三個位分別放咗化石魚，大黃金魚同帝王旗魚

我淨係知官twitter講左下星期三生放
有大型update,包括恐暴龍實機演示
叫得大型update應該唔止一條龍掛

係亂入就正啦, D人餓左咁耐 爆硬SER

係有耳塞Lv5既情況下
太刀 雙刀 同 操蟲棍你地會擇咩其他技能

明顯YY, 有翻譯資料會無出處同原文?

快手攞埋金銀火出嚟呃住人先啦

有冇人做support會用昇龍拳？ 麻痹咗可以一拳打醒

太刀睇你玩邊把，匠，弱特，精神，攻擊/達人，超心

三條都咁大隻！
我鍾意一條大加一條好細對比

比我含過都知我昇龍拳幾撚勁

可以改咩技/裝咩珠

双剣
火力:
弱點特效 攻撃 見切 超會心 挑戰者等等限制型 耳栓(作為攻擊窗口用的話算是火力)
方便:
跑者耐回体術 耳栓 菇 体力增強類

CAPCOM: 多一條龍好大架啦

咁對比番過去幾個星期
又真係幾大既

集會所無人咁濟 驚已死

要上堂 點解可以咁得閒

吾洗返學返工咩清

Reading week緊

感激
有冇話邊招技要優先推高? 弱特同精神?
匠同超心太概要幾高 Lv 先夠 ?
Thx !!

終於釣到 帝王旗魚 仲難過化石魚

番到拿?

咁快搵到 .
黑白雞我兩星期都未見過

返到啦 不過柯陣屎先

雙刀 攻6 看破5 超會心3 弱點特效3
夠唔夠用
定唔要看破轉匠好

為左刷大小金既話

D有好多感嘆號 , 次數又多既調查任你地會唔會解

同埋想問問蒼火大金有咩特徵?

如果出得一條龍 咪好快打完

幾個字貨仔

睇邊把武器囉, 滿斬味唔使出

不過單出匠, 無斬味保護既話不如唔出匠

寧願用少兩粒攻擊硃, 啪埋兩粒達人珠
攻4 看破7

d料極難出迫你地打

唔眠有冇 ？

攻4夠用？
咁我轉返攻4看破7

就咁唔識睇
整把水速射輕弩 眠佢
見到岩size先打

因為字面上攻4同攻6只係差6點攻擊力 實際打落怪度個增益好可能得1點傷害
但看破高2LV有多10%會心, 尤其你玩超會心個分別更加大

無人玩了

好 轉頭試試 今日同琴日都幾好收獲 希望呢幾日搞得掂

巴打 好想跟你

3/5都打 8我一定刪

火龍大都係腳果個關節位高過成個人
睇落腳都比平時粗啲

大小金真係有難度
我入十場都未必打一場
如果你有fd估得中果隻就後入
等人齊開場果位就捕捉
咁應該最好

觀音坐蓮大師

個活動撚頭整唔整好

2人屍套4格

其實兩人任點解唔自己打
又易打D

美欺我陪朋友打一陣先

你爭邊幾隻

自己解緊架，睇下有冇人一齊玩姐

開個keyboard開鬼死咁耐 打完隻龍想叫人stay都叫唔到

jaga

糖醋小
骨槌大小
慘爪大小
我博佢聽日活動 雖然應該冇

SET 定形文

Set定"stay呀仆街，咪撚㩒解散"

有無歷古歷古

好撚醒

唔玩了 bye

要挑戰歷戰三古龍了

R3啦 維持 屌你老母R3你就發定個訊號話人聽先得嫁

終於我都釣到旗魚 但係仲差幾款巨大種

好悶

唔識睇骨槌

1條打到6月先出新地圖

突然醒起未整子子頭

子子頭係咪打一場就叫做搞掂

好悶 有冇刷珠任打

無玩個幾禮拜 而定有咩打

要用佢個任俾既券整個頭
一場出夠咪搞掂

我打3場先夠

過左hr100個任 比我相像中易打好多 可能刷珠刷到熟哂佢地

咁返去睇下先...
之前D活動任係咪都有裝整? miss左好多

係訓練場試過 無加長到，係最近距離縮短咋

打一陣就死一隻,
呢代仲可以返營換武針對下一隻. 太易了....

係咩 我見人test有加長既

幾時鬥技/雙雞

有無手足吹笛吹到完場

想問下係咪翻村每人講少少野就無劇情睇了? 見埋大團長之後就無

你又話唔玩

等你炸 落左m記食二手薯條

唉我有啲想訓 呢排都係6點就訓 夜晚就起身做野咁

唔好啦 你甘心唔齊食材咩

開波

你可以試多次，係有加長到

打冥燈龍 成日先打得一場 撞唔到人開

any歷古

前兩場都出一張
第三場一口氣出三張

7tvERwHnB6ss 但係我得2格垃圾任

差3秒先2分內…

唔用不動衣係咪差咁多

打咩

你地有無任

juno

有3格，都未齊人

迴避衣

Hi 打炎王 15 分鍾 4格 1貓

有無人想打

7tvERwHnB6ss -1

juno 3格-1

我係用回避衣呀，有少少失誤，差3秒先入兩分

下場會更好

我地開救難算?好似無人

入緊

我等下又無乜所謂

齊人了

咩武

點解你地玩得咁勁

太刀

得一甩鐵壁珠，玩唔到長槍

MK

一齊轉會 玩長槍LA 爽

我都挑戰緊
唔用不動真係好難

等佢飛左上九區先開佢啦 炎王團

得一甩鐵壁玩毛咩

用不動就可以無腦MK斬，快好多

唔使，我得一場炎王

收到

閪馬打唔打？5貓

打囉

打完馬仔禾開啦

你有靚任你開

其實有冇得set弩槍拎出黎果陣唔好自動上彈

你地就好

？？？

撳R2拎武

我地場奇撚岩先有可能極快

Feel sick

原來係咁

你地釣魚 去到水邊唔出果條魚果時會RESET定狂釣釣到佢random出返黎

縮返入個營度彈出彈入

玩長槍 有咩技係一定要出

防性3
我覺得必出

多謝巴打
休息先

請問jerry大佬係唔係到 收我入會

7tvERwHnB6ss
-1 3格鋼龍

星期五先

我都想入

琴日又撞唔到 依家又等星期五

有無互助互愛大細金團

膚撚咗

我未派四格

有冇歷古團

我有啲3格歷古 如果我開 想知有冇人一齊打

唔係唔想搞
係自己目測屎 怕哂大家時間

你驚名係唔係三上

有啊

打緊黑角，臭雞同 櫻火龍

求加入

唔齊人，抖陣先

係呀

你係fabby巴打？

幾時比juno我掛 得返20場四格

sor9

梳踢錯左你

冇呢個人

一陣啦 我好撚眼訓但係細佬係度彈琴

肥西就有

我以為解散左添

有冇人想打三格

有

長槍好似又幾過引

？？？小隊

有 曲？

冇入小隊 有冇曲

打曲好撚煩

嚟緊

sorry囉

臭jer亂踼人

都係唔打算

肥b做咩改名

肥b不如你加埋佢地入你個隊？我都唔知舊個隊仲有邊個無玩

佢宜家叫牛b

刷唔刷黑白雞

之前有野做 少左on姐 唔緊要既

齊咗喇啵

梳牙 我有時比人屌要加人但又唔知邊個無玩

遲下再改

禾14hr 有冇人帶禾

我想問個歷古小隊既隊長係邊個
好似冇人用咁

得閒再加返囉 麻煩你鳥

帶你刷黑白雞

大撚獲 佢無啦啦要我update ps4 個os 之後卡住左出唔驚我就打算save一下再reboot 點撚知都卡住個save
仆街啦呢次

重玩 啪啪啪

400hr 要冇喇

平時冇up上plus個到咩

Jer仔呢 希望無事

咁有 不過岩岩打左隻大金返黎嫁

連登第一人

有無人有god of war 3 remastered? 100蚊收

依家仲要卡住download唔到個patch 乜春啊教又訓唔到機又打唔到

又自私打大細金

同朋友打左一場就出左 之後我都訓左陣

依個任係打咩?

即刻upload下個save先

子子頭
廣域2, (1)(1)

定你問個任要做啲咩
捉10隻子子

成班都痴嫁

你地部機有無update 5.50

Up左

岩岩up左無事

我無開住game 一開機說叫我up

不動一完就狂仆街

岩岩番到屋企見offline左ps plus就save game
save完冇熄game直接更5.50 冇事

見你地玩盾斧我又好想整添

一返嚟一定要up先連到psn

up 緊

伏到仆街 依家我又download唔到 又連唔到psn 係想我點撚柒樣？

教又無得訓 機又無得打 我屌！！！

開心返哂了

格式化

咁你打機定瞓

打一陣

超心4粒啦 比粒攻擊黎好無

掛機叫我

鬥技gogogo

屍套三格根本惡夢黎 打極都有

已經唔撚打了

比兩分鐘我

你把擴三呢

普通調查屍套重有用

講咁耐擴3都未打得成一場

擴三係唔係一定係用熔山個把？

一場腦都未玩過 好想試下 但係依家眼訓到仆街

兩分鐘傳奇

捷徑set合擴一擴三 客制攻同回血 帶榴彈眠彈

Last

有咩珠要用到？ 想跟一跟

唔理了砌一砌先 砌埋可能長眠

其他打唔打？

開juno

想打

我dinner 你地打

咁轉頭先再黎

有毛毛團

跟到未？

跟到尾？第一次

係 我冇兩格juno掛

我有juno2格但係我唔識執juno..

一係你開

響個CAMP出出入入係咪真係會reset魚
有人話得有人話唔得

我用依個

可唔可以解釋下係點執

睇下先

有冇歷古團 我想試下玩長槍

30分鐘同8分鐘執一次 冇隠身衣就貼住佢右腳行

歷戰炎王 3～4格

有冇juno

joined

等我，開緊機

-2

唔撚執垃圾馬仔

JOIN

仲有冇位

Sorry ps4要update,比其他清打

-1

留

full了

唔緊要

個個咁高HR 點跟呀

大量屍套2格+其他古龍
落石位爆g達人煙 速刷
42XBBQNAXcfh

有冇巴打一齊打鬥技大會;
我要大量擊龍幣

Push

執完毛同腳印 就上9區放定爆g la

個個都棄驚

我

美欺

趁冇乜人打mhw,拿拿聲爆機戰V先

我D兩格全部屍套同綱龍

係我需要juno既時候你去探索

6c8ccXLxCajC

整擴三啊

夜啲再開

求巴打carry

唔岩既

真羨慕白金果堆人

有冇歷戰團
我開都冇人入

因為唔係五格

個曲唔啱喎ching

一陣刷黑角龍OK?

因為2紫唔吸引

你要幾多幣？

留位

我D兩格全部DEL哂

Good

我轉個集會，巴打等我

四版三格

我啲三格都del左一半

話左用擴三

未整丫唔識用 唔想咁無腦丫

3QzDZMji7Z3v

今日好似推左無半個post

仲差兩粒劍英雄石

六點個時連700都冇

Join 留位？

唉

等你

你地夠人又話等

比人呃左入去

想問你打唔打角龍

巴打唔知唔係你sorry

K字頭？

Yes
你地打啦
我join其他

hr 39 想打歷戰衝hr
有無得跟隊

拎起不動擴3之後進度突飛猛進
幾粒鐘搞掂骨鎚大細金 度都廢事 見面即炸

白金神器

HR30歷戰 anyone john？

想跟

好想要龍脈石不過唔想起身打

Me

Sorry juno團既巴打 1貓都係唔雷你地了

而家去搵慘瓜大金 差呢個就同瘴氣谷講byebye
但慘瓜好似唔岩擴3

最後一場打埋啦

Jer仔打黑角叫我

依家差一個

眼訓到仆街

岩岩先睇到
我要15個...
可以打角龍;無問題的

因為我要d飛龍coin

爬下文睇下有冇慘瓜圖對照下先
見到有機的話同你地講聲
如果你地唔介意會白行一趟的話

大細金團有無黑角/爆鱗

特登吹埋笛都唔夠防頂

me!

精神

我都係訓教了

平時都係咁會飛到，今日唔得既

等陣…打多場就開房

好感動

仲有冇位？

有冇留比禾

又話唔想郁

打完你要嘅先

達子係咪去玩2和b了

又話訓

沖緊涼

禾都想訓

你地套擴3典挽架

Metoo

HR 30歷戰

-2

你係咪打嫁，叫佢地讓返個位畀你

Any 歷戰角龍/黑角？

一入去就咁多人

咁多人，你地自己開一團都得啦

2格歷古反而冇人

你地齊人你地開

大家都缺龍脈石

ok我夠了 你差幾多

點解大龍脈石冇得向下換

係咪今晚有番咚咚咚？

有無人刷一陣大細金

我諗應該係聽日9點啊

有 一個人刷左好耐

有咁多人想打? 我都有幾多HR30 歷戰任

你刷緊咩丫幫幫你

你又做咩啊施主？？

3格歷戰

拎曬啲硬化藥同忍耐種 0貓過左hr49奇撚

HR 30 歷戰任
3bbGMHLFmRZe

打泥魚

齊左啦施主 以後唔會再打

黎緊

又話打黑角

有呀 不過開始咗

黑角同爆鱗

開左4格爆燐 3貓捕獲

仲差10粒
1場得1粒

我都開左個風漂 :(

coming

有冇人可以幫手打競技蒼火 用開太刀 其他武器唔熟

條魚唔知係唔係大金 有興趣就入一入黎

鬥技

有冇歷戰團

仲未爆po

奇撚4格-1
3QzDZMji7Z3v

今晚一隻大細金都冇

+1

滿

隻炎王以為大金點知大銀

原來2人
我係咪搶左人地個位

你講你係咪去左撚2和b個屎忽！！

3格屍套 -3
3tN2RGLN8kNe

原來小屋放大回復蜜蟲
坐底休息
會篤爆佢
跟住佢會自己吹番脹佢

想入都入唔到

斷左，等陣

一日都推唔爆個POST

有邊個有歷戰黑角可以比我刷大金呀？

辣殺驚 冇人玩架啦 個個都話悶

大波已死

又係個集會問題

攪唔店打打下咪埋眼打

見請左2位街場

禾開黑角

有冇人打鬥技火龍 4WH3WxiDuLx3 自己打死好多次

Can join ?

搞成日都搞唔掂條糖醋魚

臭jer走左 我開兩場

條魚我都攪左2日

入緊黎幫拖;
另外可唔可以幫打撃龍幣;仲差十粒

聽朝9點？
係邊有得睇

完咗啦

我好似未開到咁後 ？要打咩龍

仲唔開場

有冇歷古

發生左咩事

玩到幾點? 岩岩返屋企沖涼先

打死左

係既 大佬

12左右

無人玩咁我上下網算

白金之路

巴打我諗我斷咗線唔好理我啦

差幾多

全部大細金+咩都未捉

sor 巴打 網路問題

唔緊要;仲打唔打?
如果打,你比code我

歷古

我驚仲會斷線 但試多次？

好;

鋼龍細金

kJkFEXThYwm

更新細金

用擴三算

其實打鬥技場會多左啲咩裝？

如果我真係再斷線咁唔好理我了，我去搞搞個網路

痴媽巾 淨番13秒先打完隻麒麟

仲有無新手一齊玩
Hr2

其實想刷果隻怪既大細金刷調任係咪高機率啲？

HR30歷戰 -1

擴3你用邊把

HR30？

巴打打多場定係你要打其他任務

危險度2

你打夠你嘅先
我要打08

黑角細金

熔山

我想問歷戰出細金機會大唔大

點樣刷調任法？

一切都是運.......

其實唔係

出左dlc未？

高手教下路

自己solo習慣下先

係有分別ga

開始識玩超佢老母啦

條鋼龍好慘

我唔係話冇分別
但都係講運

係要人地上黎屌下先肯出
差兩隻4金咋

HR30 歷戰-1

癲

浮空龍大金應該點睇

你仲顛 唔明點解咁早可以白金
咁少參考

玩左1,2場solo 熜左機 我都訓先

有代價....無哂d頭髮

打埋呢場要走了

原來有人要走

點跟

巴打,仲有冇其他要打?

其實係咪都係靠感覺？
有啲就真係負負碌碌嘅

仲差擊龍皇硬幣三個

有無團比我打到2點睇波

努力;我仲差七個

其實就係天上天下太刀要嘅材料

禾都熄機

我都唔打住

HR 49麒麟吹雞
-2

no. 4dxCiKARHaEP

都係打d比較苛刻既調查任 同埋我一開始係唔識分大細 所以係狂打
之後慢慢上網睇下 再自己研究下咁

仲有要頭髮做代價

白金鍊金術師
不過講真 最唔好彩我都係亂打足一日 0收獲
有時就算你識分大細 都夠膽唔出比你果下好野

太刀整咗了
不過貪心D,整緊鎚同弩

HR 49麒麟吹雞

-1
帶晒眠彈 大爆G

1重弩 1輕 1笛

no. 4dxCiKARHaEP

仲以為擊龍會場場都出

你諗太多

銀同金我根本分唔到
飛咗咁多鋪出隻銀/唔更新真係頹哂

雙慘爪點過？
冥燈裝俾佢一招了。。。有邊套裝勁過冥燈？

我刷雄火細金/痺賊大金果陣就係咁
刷唔到果陣
下呢隻又唔係呀?
到出左金
下呢隻又係呀?

不過如果佢有出嘅話都會一定出兩粒？

兩日一post

好慘

繼續歷古有冇人打？

巴打知唔知"狩獵骨肉"易唔易出大細金

好似係唔會出

John

join

仲有冇

呢度

等我仲on99打左幾場

有冇巴打識韓文

我想打句,

韓國人係狗屎垃圾

一見到泡菜就問候佢

Google

差一粒?

係

刷挑戰咪最快囉

曲呢

入左 打陣可唔可以幫我刷粒juno玉 想客製把野

你開？

你開定我開?

sor 行開咗

過半韓仔識睇英文既

我開都得 你有冇多d金格juno？

得一金juno, 完咗呢場你開

岩岩夠 巴打差幾多

解佢老母

試裝

拔刀弓

解多幾日mola 聽講neft

完咗揀 維持

好呀thx巴

冇問題啊

我有4格炎王

咁打埋呢鋪解散先

差兩粒
岩岩巴打講得岩,打挑戰好過

麻騎俾手足開餐

好正
易玩咗

原來片好易連技

騎多D俾我機關槍射佢

唔係調查目標怪真係易啲出大細金
痺賊+爆鱗任出慘瓜大金

夠晒數 多謝巴打幫手

好;有機會一齊再玩過

當然

要出騎乘名人先有一場兩次
我lv3麻而家一場兩次

超解冇得cut，即刻打返醒炎王

夠啦 轉番用拔刀弓先
仲有兩場沙漠 3場龍結晶

轉裝玩弓先

增彈珠
我得咗喇

幾時到我

下鋪出一出去裝咗佢先

一次出兩粒炮術
但我7粒了

.....一粒都冇

有無人玩

玩咩

好快會有

炮術我都好多

我又試下解佢老母先

會玩上癮

成日唔見得上紅盾

唔記得

跟機解佢老母

3個盾斧 我騎你地閃落嚟啦

唔該哂岩先巴打幫刷juno玉 得閒打過 入左你小隊

個任我自己玩到得番1貓

成日超解都打唔中

喺我面前飛起簡直大膽

麻咗都打唔中咩

諗住超解 點知上咗去

客製左吸血 超解一下回超多

其撚係咪大金易刷過細金
刷幾次都係大金樣

我一攻一吸血

冇寶玉整唔到攻

全部超解我食囇

有冇歷古團？